\begin{table}[htbp]
	\centering
	\caption[Minimierung: Überprüfung der Zwischenergebnisse des Anwenders beim anschaulichen Table Filling Algorithmus]{Überprüfung der Zwischenergebnisse des Anwenders}
	\label{tab:534test1}
	\subcaptionbox{Ergebnis\label{tab:534moore1a}}{
		%		\hspace{-7mm}
		\begin{tabular}{cccc}
			\toprule
			$\Sigma$&$q_0$ &$q_1$&{$\bm{\not \equiv}$} \\
			\midrule
			$a$&$q_2$&$q_3$&{$\bm{\not \equiv}$}\\
			$b$&$q_1$&$q_3$&{$\bm{\not \equiv}$}\\
			\bottomrule
		\end{tabular}
	}
	\hspace{7mm}
	\subcaptionbox{Anwenderlösung\label{tab:534moore1b}}{
	%		\hspace{-7mm}
	\begin{tabular}{ccccc}
		\toprule
		$\Sigma$&$q_0$ &$q_1$&{$\bm{\not \equiv}$}&\fullcheck \\
		\midrule
		$a$&$q_2$&$q_3$&\textcolor{red}{$\bm{\equiv}$}&\nocheck\\
		$b$&$q_1$&\textcolor{red}{$q_4$}&{$\bm{\not \equiv}$}&\nocheck\\
		\bottomrule
	\end{tabular}
}
\end{table}